Iroha: ¡Lo logramos!
Yachiyo: Sí…
Yachiyo: Al final, habíamos sido engañadas@por un [textBlue:Uwasa]…
Yachiyo: Sobretodo yo...@Fui engañada por una impostora…
Yachiyo: Quizás por eso era que@estaba atardeciendo todo el tiempo…
Iroha: ¿A qué te refieres?
Yachiyo: Ya sabes lo que dicen…@el crepúsculo es la hora de las brujas.
Iroha: ...
Tsuruno: ¡Ahí están!!@¡¿Por qué se tardaron tanto?!
Iroha: Tsuruno, ¿todo está bien por aquí?
Tsuruno: Sí, se los dije ¿no?!@Yo soy el escudo, ¡estoy aquí para protegerlas chicas!
Tsuruno: ¡Soy la chica mágica más poderosa! ¡Incluso u @Uwasa no puede soportar mis ataques!
Tsuruno: ¡entonces?! ¡ENTONCES?!@¡¿Cómo fue?!
Tsuruno: Yachiyo, ¿encontraste a Mifuyu?
Yachiyo: Lo hice, pero era una impostora.
Tsuruno: ¡¿Qué?! 
Iroha: Yo igual... a decir verdad,@No tengo ni idea de lo que era esa cosa...
Iroha: El [textBlue:Rumor] esta vez fue realmente desagradable…
Iroha: Aprovecharse de las personas en sus @momentos más vulnerables ...
Tsuruno: Eso es horrible...
Tsuruno: ¡Bien! Cuando regresemos a casa, @investigaré algunos rumores más.
Tsuruno: ¡Nunca, NUNCA me rendiré! @¡Seguiré buscando a Mifuyu!
Yachiyo: Este es mi problema. @Tsuruno, no hay necesidad de preocuparse.
Tsuruno: Nooo. Quiero ver a Mifuyu tanto como tú.
Tsuruno: ¡Además, estamos en el mismo equipo!
Yachiyo: Como dije antes, eso es cosa del pasado.
Yachiyo: Pero este rumor no lo es.
Iroha: Tienes razón. No hemos vencido al@[textBlue: Uwasa] como la última vez.
Yachiyo: Rechacé a la persona que buscaba, @ luego volví sin quedarme dormida…
Yachiyo: Un Uwasa no debería poder ignorar esta situación.
uSTedEs DeSeaBAN unA reUnIóN, PerO TerMInÓ eN DesAsTRE.@EngAñAnDO a NueStRo diOS, SOlO leS EsPerA lA MueRtE.
Yachiyo: ¡Ahí viene...
[se: 7213_witch_noise_01] ｜¡¡鮟 画 碑 憶 蝮 騾 繧 後 陦 後!!｜
Yachiyo: Entonces, este es el [textBlue: Uwasa] que está@haciendo que el Rumor se haga realidad ...
Iroha: Eso parece ...
Yachiyo: ¿Dijo algo sobre el engaño?
Yachiyo: Este Uwasa es el único culpable@del engaño.
Iroha: Aprovechando nuestros sentimientos...@De los que amamos—
Yachiyo: ¡Solo merece la muerte!
Tsuruno: ¡Está bien! ¡Yo iré primero!
Iroha: ¿Eh? @¿No deberíamos ser las primeras?
Yachiyo: Así es Tsuruno...
